[突發] 旺角要人

1/10

2/10

3/10

5/10

有咩用？

放工仲黎明？阻人收工對經濟冇影響喎

朝早搞唔成都算 夜晚先黎搞黎明行動？

搞到黎明？

on9

唔建議阻人收工

試下唔好公海講行動

咁邊個知

wtf?

成班暖氣知又點
知結果就得

名一個 你中意黃昏行動都得

痴線又冇啦啦吹雞

拉

Tg吹雞

乜都阻到人 旺角成日都有架啦

阻人收工打擊到政權啲咩？

128死線 = 半年黎最大笑話

旺角之前日日都開花 但暖氣軍師話阻人收工不了

落場問旺角手足

我諗係街有用過坐係屋企嘆暖氣既

Mon post狗又黎呢招

唔好尻搞活動啦，做嘢要有目的，唔係出得多就代表做咗野

唔讚成收工時間攪

不過想講之前每晚8點左右既每日任務，比休息撚攪死左好耐，想開番。

為咗同油尖旺手足聯絡感情

推

我都mon po狗

又想狼來了 不推文

今日重狗到咁 想手足送頭？？好鬼wo

拉

似鬼post引人出去 拉

休息夠未呀

文宣藍屍feel

星期六日裝修有用啲

乜都鬼 以後唔好出去啦 暖氣軍師唔俾人搞活動

起樓主底+不推文

起完都要不推文

想問下有邊日唔重狗 以後都唔使出啦

伏？

好撚鬼

旺角重狗 頭先搭巴士經過

六點放工時間=黎明
樓主有冇讀完中三?

彌敦道等你

乜都送頭乜都鬼 咪自己執生囉
夠薑你出嚟旺角兜口兜面同我講我係鬼

黃昏呀

你中意可以叫黃昏行動既 係現場講 咁你出咗嚟未？

起底+block

識咩吖你
樓主請左黎明做嘉賓呀

明顯鬼
拉啦

未喎我做咩要出?

識唔識得分黃昏同黎明

pull

和理非非都要出

今日可能唔夠數

屌你老母，鄧小強出席民安隊 passing out，推比手足知下星期日小心總部附近重狗

出嚟喇

到到都重狗呀 屋企最撚安全呀
from tg某手足

預約拘捕，今晚油尖旺一定重狗

想問一下, 點解旺角開花= 阻人收工
支持,夠人就開佢老母

6點鐘開咩花?

係旺角

Push

依家係咪一句周圍都鬼係咪就乜都唔做

屋企最安全

18:00 黎你老母明?
屌你做假都做聰明D啦傻鳩

日落行動

宜家好多狗放假消息

Tui

花墟果面開緊花

起底就知樓主咩料啦又叫人裝修又日日叫人黎明
死傻鳩
拉

一向都主張唔阻人收工
又係邊度彈出黎

頭不是咁樣亂送

旺角成日都自己開花 係咪假消息手足自己識分

又想引啲𡃁仔出去俾人啦 屌你老母啦

個頭係我既 送咗都唔益班暖氣軍師

呢d核撚突文宣唔係次次都係伏黎嫁咩

講咗好耐都唔好喺夜晚行動囉

和你拉

目的性 有咩用? 唔係下下叫人出旺角問

我一早到咗係旺角 狗可以黎拉我 以後唔洗再煩

咪撚再推啦屌你 明顯係鬼想引啲𡃁仔出去

你答我18:00黎乜柒明啊?

又臨急吹雞
同送頭有乜分別

乜撚嘢引啊 今日都唔出食得屎啦 好多手足喺旺角啦 condom啊？

有少少預約被捕feel,有時反而覺得應該無時無刻鼓勵大家一有安全時間位置就隨機性做,如果大家都響應佢有排忙

你收皮啦傻鳩 我喺屋企屌緊你老母添呀
賤撚到你 引啲𡃁仔出去死

好伏
岩岩行過旺角
一壇小型撞車都20隻綠popo圍住食花生

成日話要人, 狼來了

樓主好撚肉酸啊

臨時吹 同送頭冇分別。有意義都仲話
唔係分化

你就肉酸啦 一早講咗18:00十區開花㗎

.

下...

拉
黃昏開乜撚野花

樓主應該唔係鬼，感情台好出名 好似係
有勇無謀

算鳩數啦p牌仔 用撚埋啲賤招引人出去

你喜啦 香港人最中意同人嘈唔聽人講 你慢慢喺屋企睇直播啦軍師

收皮啦 得一個打你地班on9仔200個呀

喜你老母咩 你慢慢出post賺錢啦 唔係唔夠錢葬你老豆老母

之前啲藍絲活動 鬼撚到仆街 block得

痴撚線
如果你有睇呢班搞手個tg group
包保仲笑到你仆街

你睇幾撚多P牌出來推POST

拉

勇氣無價啊

得啦軍師 嘴賤你最叻

十二八死線 = 半年度笑話

屌 休息夠未
今日半年
開花都無人出既話講乜撚

休息到過埋年先

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

拉
假到

好多p牌推post

笑死
得一張文宣圖就吹雞

冇大台預左大把鬼整假文宣

擺明伏

Sir 你好

成日咩行動報地點同時間,唔係突擊隨機米比狗有機會捉人

重要旺角係玩到爛好易搞

唔報唔夠人

希望各位唔好見到宣傳圖就覺得要做
特別係設計得好核突，好中國feel嗰d
幾個月前咪有班人畀狗FAKE咗去百步梯
防狗之心不可無

入夜既黎明行動...諗返好個名再出黎啦...

張文宣咁樣點信你呀

無文宣都朝開花架啦平時

伏你老母咩以後留係屋企啦咩都驚

唔報唔夠人米最少啲,未必有大效果
報左夠人多人,就算有效果都會增加左比人拉既風險

Yes sir!

阻人開工 打工仔個個歡迎
阻人收工 手足都打斷你

黎明行動定黃昏行動？🤔

阻人返工搵食都屌柒你

肯撚定唔撚會1800叫黎明行動咁on9 lo

米係阻人收工其實對社會無影響,對做個班就有風險

記唔記得以前細個有臭氣彈玩具買，好撚臭既，應該夠做啦。不過唔知依家有冇得買嚕

旺角警車 已出動

推定拉呀屌

張文宣同平時啲質素差幾皮喎
扮黃都俾啲誠意

唔信就算 以後唔好再開花

黎緊

講定預告既開花

本來旺角係自動波但越黎越多休息撚同暖氣軍師叫停開花

假文宣

其實之前嘅黎明行動大部份都係靠夜晚開花D路障捱到朝早...係咪休息得太耐唔記得咗

你可以唔出，但唔好否定夜晚開花嘅威力，如果唔係一朝早見到返唔到工，邊撚個會一早衝出去set路障

rb而家有車夾走晒
我哋唔變陣唔代表對家唔識變

我哋係要變陣，但我純粹想講夜晚開花有佢嘅價值。例如參與人多，入黑後容易隱藏身份等等。加上有時路障同破壞唔係靠幾個鐘就修復到。到第二朝一定會有影響

都話唔做放工時間
想引手足俾人拉都用下腦

大埔果邊班學生係咪咁樣中伏？

講咁多出黎幫手好過

旺角差唔多次次都比人捉幾件

咁樣消耗法係咩戰術

點引到冷氣軍師啊中伏 你地都唔出黎既 我就係旺角等緊大家

大埔有一實車車狗重防呀。。。
有女手足俾藍c捉住左呀

收皮啦好冇 玩即興仲起黎明行勳個朵

信和已經閃撚晒狗車燈
仲叫人出

做五毛做到你咁撚on9真係少有

水鳩d 人出去

好過你班暖氣軍師

阻人收工真係有啲鬼

咪撚ON9啦 你阻人收工有乜撚野用?你講唔講得出? 你唔係鬼就係弱智呀屌你老母

乜料？

開波前10分鐘已經有疑似深圳記者set定位（大家1124見過就明咩係深圳記者）

開波前3分鐘有路人甲報狗

拉左幾多手足你對唔對得住佢地呀

咁證明啲人返工應該會驚收唔到工多過返唔到工

咁你自己有無出呀?

你去問手足之前日日喺旺角開花有咩用
我淨係知旺角班地舖收晒皮

笑左 係tg望到呢個post 點知一開頭4個留言消失哂

人呢 廢物

喂大佬你臨時吹點有戈入

你唔開花又入tg grp?sd出嚟嗰條友咪係我 你自己睇吓我幾點已經喺旺角

狗清咗一次場啦

係旺角俾狗清左場

呢個文宣質素真心咩

唔怪之得咁多狗車

(Show Blocked User - 月野兔兔）

一早block 咗 三毛來

Fake?

拉 三毛confirm

睇得出現場有多少新血

請小心做好cover，唔好去到咁近先mask，唔好當街mask....

緊張都唔好畀人見到，沉住氣

唔該準時啲，唔好為咗等一個，搞到揚晒都未陏手

仲有，我唔知呢一個post為乜
行動前 十分鐘 已經有深圳記者在場 影住大家由零開始

有
班mon post 狗囉

覺得呢個post係鬼既人請記住呢個開post既鬼ac
下次佢再推送頭行動幫手澄清please
有人唔做走去幫狗做野

點解搞活動就係鬼？唔通喺屋企就有用？
仲要講到我無份出去咁

三毛咁得閒日日出黎 曬我時間

送頭呀屌你老母
旺角圍捕既次數多過你屌閪
mk狗純熟到次次都一定拉到人
你所謂既搞活動究竟係為左咩
唔係做左野就一定對抗爭有好處
為做而做

有冇睇到之前日日開花旺角變成點

話我知放工時間出去做乜啦

你唔係mon po狗
你係弱智塞鐵膠姐
認得你個ID

咁你問旺角手足之前日日開花做乜

唔係熱血打上腦就係鬼
知唔知咩叫有勇有謀？咁好戰入狗屋打啦

我今日同frd都係旺角 根本就乜事都冇發生過 唔好水人啦

因為成班話鬼唔嚟

記者多過人

連登仔話係送頭就係送頭 大家留係屋企先安全

要人出黎比啊sir你扑頭?

鬼到仆街
次次網上突發吹雞都冇好結果

啱啦留係屋企睇live

樓主一係弱智鍵盤撚一係鬼

有人中左伏啦
屌你老母

比狗拉左未？

又係d垃圾poster吹雞
次次都比鬼撚

樓主今次可以confirm啦